得罪講句，好多男人只要稍稍降低標準，根本好易搵到女朋友

-.- 呢個明顯竹門對竹門 冇降低標準

樓豬你搵到未

以為男人嚟

過唔到心理關口

以為你係成功例子

感謝他對我的支持不離不棄

曾經說出 今生不愛你

以維維嘅外型搵女朋友都算係咁，好多連登仔連女仔手都未掂過，人哋可能已經身經百戰了。

維維依家差唔多四皮一個月

屌你老母

再降低就可以搵男朋友

要黎把撚

維維：

好 sweet

閃死人

你 1 定 0呀ching

小妹係絲

問題係你要清楚自己搵女朋友黎做乜先得㗎
有d人要衝既，你搵個唔爹唔吊既女仔，日日要你陪佢收工陪佢凌晨送佢返屋企既，咪盞逼死自己。

相反，有d只係想搵個伴既，咪叫做大家互相扶持，生活上有個依靠咁lor。

我都係打飛機算

後生既大半擇偶條件差不多都係咁，根本唔需要男仔有無能力，聰唔聰明，你外表睇落高高瘦瘦正常樣就得，佢哋目的只係想搵個人一齊陪下自己，有人錫下自己，日日夜夜過時過節有人wtsap自己關心自己。

好多女仔本身能力已經好強，特別依家d女仔咁外向，出街食飯哎嘢食買戲飛分分鐘係條女開口，個男木獨獨企響後面既見唔少